達哥玩 bio 7 Resident Evil 要玩幾內

達哥玩 bio 7 Resident Evil 要玩幾內？

十分鐘既野都要玩兩日
條數太深，唔識計。

耐

我自己亂玩都用左24個鐘